讚唔讚成一對夫婦去到四十歲應該分返開生活

依個post我諗要結左婚嘅人先會明

依家就黎40，個仔都中一啦，但咁多年黎安份守己無自由努力工作比舒適生活佢地
但連同朋友踢下波或者唱下k都被標籤唔顧家掛住玩

我仍然愛我老婆無出過軌，但係未想咁就一世呢我又絕對唔係，究竟可唔可以唔離婚下各自生活，搵返先我

讚成
反對

睇得好撚辛苦

姐係想偷食啦
屌你老母臭西

分居咪得囉！

你老婆肯就得啦

問黎都多餘

贊成

咁我慘?

月入50k，比46k老婆，自己拎4k零用包lunch同油錢

屌你老母我每年生日禮物係最新一集fifa啊屌！

唔想偷食，對性已經無欲望打下j重好
想有返私人空間，目標同理想

我年年同你份生日禮物一樣
買完就post fb話自己好老婆比老公打機
實質係一舖fifa都分開三四次打